仲有冇人拜年架?

已經差唔多廿年冇拜了,親戚都失聯了
香港地親戚關係係咪咁疏離多?

你要主動聯絡

咁點解人地唔主動聯絡你?
一定要你主動?

點都要有一方做主動